"Maar inderdaad, u moet en zal komen.
Ik weet zeker dat je het leuk zult vinden dingen.
De Westons zullen bij ons zijn, en het zal best heerlijk zijn.
Je kunt niet denken wat een lieve plaats Cleveland is; en we zijn zo homo nu, want meneer Palmer is altijd bezig met werving door het land tegen de verkiezingen; en zoveel mensen kwamen bij ons dineren dat ik nooit eerder gezien, het is heel charmant!
Maar arme kerel!
het is heel vermoeiend voor hem!
want hij wordt gedwongen om elk lichaam zoals hij te maken. "
Elinor kon nauwelijks haar gelaat handhaven terwijl ze instemde met de ontbering van een dergelijke verplichting.
"Hoe charmant zal het zijn," zei Charlotte, "als hij er is Parlement!
- is het niet?
